啱啱屌柒咗兩個支畜

由屯門搭車出九龍 兩條操流利支語嘅仆街就由屯門傾到出深水埗 本來諗住佢地嗲一陣就算 忍鳩你
點知條支那仔仲頂鳩我背脊 即刻忍唔住叫個兩條撚屌收嗲咪撚再講野 呢啲撚人真係唔屌唔得 生出嚟就係俾人屌